我地諗清楚要咩， 唔好送頭

不割蔗， 不篤灰。
但都要俾時間手足休息下🙏🏻🙏🏻

我知道我講嘅野可能俾人鬧，但唔可以送頭。